NOKIA 6 香港幾時賣街？

Shut up and take my money!

Wilson 話大約21、22號左右

知唔知邊度有機可以試？

大間D嘅Wilson分店

今日先send sms 話要等到廿八號

巴打邊間預訂？百老匯唔知幾時有

我見旺角西洋菜街就無

旺角衛訊
早幾日訂話廿一號有，點撚知今日話等到廿八

Nokia 6 Durability Test - Scratch, Burn, And BEND tested - JerryRigEverything

似乎唔錯喎

防彈

正

窮丁首選

佢SEND左個SMS黎話28號先可以拎得機

比左訂仲理你咪叫好彩

ok take your money

出blackberry keyone算

有鍵盤可以j

3310 vs nokia 6

一部大芒機來講，Nokia 6 真係好癡線

等行貨 當老豆機

真係幾好
不過要睇吓真機先

唔講咁多 買得

幾錢 買黎粗用一流

聽日有現貨??

想買部 送比老母

28號？

岩岩睇完,做後備機一流,唔知幾時先有得賣

S430都狗衝

當班客乞衣

題外話，google pixel有行貨未？

S430用嚟上fb有咩問題？
定係連上fb都要用到s825

老豆用緊LG V10早兩日死機
我想問下呢部啱唔啱佢玩
佢用wechat多，同埋佢要求影相ok
同埋仲有冇啲咩推介

有冇機會比人炒，想一出就買

清曬d資料，寄淘寶店整，兩舊水搞掂。
整過G3，仲有保養，上星期壞埋wifi，佢免費幫我整埋

今日有冇貨?

大陸有Test 係40m 掉三次先爆，爆左仲可以接到電話。

老豆機夠用有突

pixel two 就出

7.1.1 災情嚴重，你自己諗

希望唔洗食炒價

$2000仲想點
條友都痴媽根

有無details?
部nokia個芒比火燒識還完咁堅

支那廠寵慣哂
又要勁又要平仲要造工好，正宗大種乞兒

2千蚊有最新android 7.1.1 s430又慳電

Nokia 6 個手感有返N9 個種Mon 殼一體流線Feel.

咪on9 啦除左S7 之外 大部分ips mon 機燒完去番正常溫度都會還原

呢部都炒

我係上淘寶搜尋 G3 維修。
同佢講有咩問題，幾錢，比左錢後，佢會叫你拆曬電，同殼先寄去。

係啊
支那而家炒緊
台灣都炒緊

燶撚硬
個個目的都係當後備機/買比老人家/粗用
咁都接貨既死撚左佢啦

你諗到自己咁大

大陸無啦，人仔1699 都大把人放。

而家d apps 越來越大食，fb都成日update

s430部機過一至兩年肯定變好慢，又要換

機，又多件電子垃圾

你唔好同我講你買部旗艦諗住用幾年

點解唔會

我寧願佢賣貴d，spec好d

關咩事
就好似每年都有旗艦機出，舊旗艦都未壞未慢咪又係係咁生產新嘅旗艦產品掉出市場谷銷量，唔通佢會停止生產，等舊嗰批清哂先出新機咩？

再加上s430一啲都唔差，唔見得有你講嘅情況
而家就係效能過盛，中低階機受惠
而家連中低階機都有4GB ram 64GB rom，效能已經足夠應付日常需要(whatsapp、fb、 youtube、ig)同一般遊戲(marvel future fight、傳說對決、爐石)都夠用有突
相對以前中低階機嚟講，個壽命仲長咗好多，更加抵買過旗艦

利申用緊s430嘅zf3 max

我又唔見spec好啲就耐用啲喎
你睇睇s7、v20、g5，用哂s820/821
為咗谷爆個效能搞到部機啲電倒屎咁，內部零件老化得仲快過中階機

lg v10表示收咗皮等nokia6

三叔 note3表示就收皮等nokia6

note2表示重未收皮等nokia6

買多部當公司機

通常電子野襟唔襟，係睇佢電路板造得好 唔好，散熱，會唔會太多干擾雜訊。以前Nokia / Moto 就係贏呢啲細節。一味快CPU 就一定係電路板偷工減料。

年半前買v10 九個月後我已經想扔爛佢

nokia呢d中國機你想佢幾好

又點樣中國機呀

每個nokia post都總有人衝出黎柒

咁計有幾多機唔係中國？

留意返
嚟嚟去去都係佢

今日去左旺角鬼訊問過未有現貨, 想試機可以去始創地下分店!

我琴日問胃訊
佢話28號派貨，而28號應該係唔可以walk-in買機
因為而家訂機都要4月5號先有機到
好撚誇張

LG 韓國機未又係屍橫遍野，Apple 又係富士康造你地又買。HMD 9成都係 Nokia 員工都係北歐設計，係出錢個位變左郭台銘。

Nokia 線稿

其實係唔係有人未知，新出的nokia 只係貼牌機！？

真正的公司叫：HMD Global

佢只係出錢買左 Nokia 個名。。。

HMD Globle = 鴻海＝富士康

隨便google下就會見到，唔知點解之前nokia死忠一直吹新nokia 不是貼牌機

買而家出既nokia=買大陸機

其實唔係郭台銘
係陳偉良
如果做過富智康而走出嚟開公司，但一世都係當佢係富智康人
咁華碩應該都係acer開

點解而家變到一機難求咁??

弱智仔
hmd=鴻海個證據係乜？
董事會裡面一個鴻海嘅人都無，反而nokia有一席喺入面
如果又係話陳偉良係前富智康人，所以佢開hmd等於富智康開hmd
咁童子賢係前acer人，之後走出嚟開華碩，仲叫埋班acer人組班
咁華碩係唔係等於acer？
唔好再用支那邏輯去諗嘢啦弱智仔

如果hmd可以攞哂設計專利但係出貼牌機
咁hmd都幾犀利，做埋跨國行騙集團，呃哂全世界
但就係呃唔到「尊機重道」呢個弱智仔

有貨未?

係
hmd係由一班前nokia mobile成員組成，首席設計師都係前nokia mobile同ms lumia嘅首席設計師
而nokia亦唔係單單收咗錢就咩都唔理，佢係有一個department係專同hmd合作
而hmd亦可以用nokia專利去設計電話
絕對唔係啲弱智仔講嘅貼牌機

豐澤有現貨

唉，我係百老匯訂，話月尾先有，居然宜家有現貨

邊間？

同問，想買黎做開工機

開估未

即刻鳩衝

開箱文？

知唔知保養點搞?會唔會無維修只係會換機?

佢up一句，你哋就咁緊張
而家全線無貨派

真買家

但隔離台仔已經玩左幾日，香港有冇咁hit

等緊

有冇咁hit就唔知
但前幾日去胃訊問過，即日訂機已經要4月5先有貨
胃訊walk-in直頭唔洗諗，因為唔會夠貨派

仲未有！demo機都無

有無巴打可以話我知, 除咗太子始創wilson, 有無其它舖有demo機可以睇下??

聽講九龍灣

德福有

低階機都咁癲

之前行開始創個頭想試下機，部機set 左PW
想試下youtube，check下系統資料都唔得

旺中對面豐澤有得玩喎

MK百記都有

現貨

問過話未有

訂咗部俾老豆

THX Bro

試左機 老實講 打機慢左d 影相慢左d
但好似好硬淨 同平時電話手感幾唔同
唔打機十分推介 打機既最好搵第二部

試咗幾耐？舊電如何？手

最衰無nfc

NOKIA 公布係 28/3

an機旗艦打機都係麻麻，更何況2000蚊機，影相試過普普通通，不過應該照買

我又唔係玩立體嘅game, pad 之類基本夠做!

一般game應該冇問題，我啲game裝係三叔S2同note3度都好順暢，nokia6慢極都比s2同note3快……

預訂有貨未

最快28/3

老實講
玩左下部demo
真係有d心動
尤其是係連左wifi
嗰個經典短訊鈴聲
d回憶返哂來

成部機整體上幾順暢
唔覺有lag既情況
機身十分紮實
喇叭幾大聲
個mon都唔錯

都係等Nokia 9出

我懷疑Nokia 部旗艦一早設計好，係爭在pass埋個內部規定嘅「硬淨」測試

疑似nokia 9設計圖
用蔡司雙鏡

有nfc都話支持下

唔知有mon貼賣未

tb賣緊，殼都有

sms已收
聽日去攞機

等包膠

聽日落豐澤搏下先

而家都唔夠貨派
你想買都係訂啦

唔想訂就係唔想畀佢揸住春袋，買曬畀街客先分貨畀你，唔係未試過

而家係街客未必買到

值得一提的是，Nokia 6帶來近年少見的炒賣現象。有炒價的通常是貴價旗艦機，中低價手機很少有人炒。但據先達手機店東主Jeff表示，市場已預計Nokia 6正式開售當天有$300至$500炒價，甚至更高。原因可能包括，它是Nokia第一部在香港賣的Android系統手機，而且品牌有好多fans，單是Nokia鈴聲已無可代替。此外，聽聞內地也不夠貨賣，所以會來香港買機，刺激升價。

原定於上周一發售的Nokia 6，由於貨期關係，決定延至明日推出。能否如期開售，仍然到時才可以知曉。然而，有店員指，由於訂購反應熱烈，現時想要訂貨的話，相信要到4月中才可以取機，反應熱烈得令人意想不到。

所以咪話搏下，唔係就等大貨番

試咗機先 等大貨

試咗demo，好多廢老霸住

好彩訂咗 唔係要食炒價

半個鐘 俾我老婆捉走左去睇戲
舊電無留意 不過無發熱 相機focus慢
影相我唔識 影出黎清楚睇到係我唯一要求
其實有d大部但手感又唔差
但都會等一等 xda仲未有人root到
打機好似仲慢過我部opo

呢下真
大得黎好有扎實感覺
期待出旗艦機

用緊se先覺得大

d速度唔係好掂

用一陣已經熱到媽媽聲

仆街想退訂

公道d講N6其實都有5、6年前旗艦機水準
唔打機唔影相其實都夠用

430都過熱？ 岩岩新機setup 多野load姐

你算鳩數啦，係咪當人盲？
前幾頁你係咁唱衰nokia又話貼牌大陸機
我就唔信你有訂
咁多測試都無講過部機熱，我好好奇究竟係部機熱定係你臂虧

想問下係咪都有自動對焦？

我諗好難有部機要手動對焦

係

幾錢 想買比阿媽用

有啲細鋪開咗價
賣$2380

屌豐澤唔打黎 係咪唔賣比我

咁都炒

老母屌鳩我做乜唔一早訂
咁唯有一陣落百記訂先

唉我都係豐澤

S430低階機都要食炒價

以後真係唔撚幫襯細鋪
乜撚都炒

有無巴打walk in 成功？

+1

炒價唔係俾你食，係俾大陸佬
因為大陸長期缺貨，所以香港一開賣，啲大陸佬就湧嚟香港買
細鋪梗係炒起個價啦

有未呀豐澤

睇嚟暫時得細舖有

如果喺胃訊訂機，今日已經可以去拎

百記訂機有得拎

岩岩打左去問豐澤
話貨倉未到貨
晏d有

快手d得唔得

*#0000#
*#06#
*#92702689#
淨係記得呢三個

間間唔同？蚊型鋪要耐d？

岩岩去百老滙拎貨
問佢有無現貨賣 佢話要$22xx
貴2舊

啱啱拎左機
如果真係有得炒我都想放左先等大貨

邊度有得放

衛訊有demo機未

有 上水 訂要4月頭先派貨 300訂 最多一人兩部

屌佢

機已攞

又話純正google rom
但係冇得揀日文

德福百記2238, 有兩部現貨
有demo機：凶宅, 衛訊和百記

咁大間野都食炒價

屋苑豐澤冇貨，訂金由300加到2成

有貨了

沙田衛訊無貨

有無巴打幫手試下
室內 光暗set最低，係未接近乜都睇唔到？

荃灣豐澤 衛信都冇貨

準備攞機

已幫大陸老細用炒價係百記買機

有個垃圾殻同垃圾貼跟

沙田csl都無，現貨留哂比預訂客
最快4月中

唔通百記有貨淨

剛打上沙田豐澤，話今晚番貨聽朝有得拎

放工去試玩下先

咁都供不應求
s430咋喎
hmd 代工咋喎

月頭係凶宅訂機，岩岩打去問，佢話依一兩日可以拎

Nokia

咁多年來大家都忍夠三星LG, 希望Nokia 今次能夠生生性性

前面有兩個人同時攞緊Nokia 6

教育路百老匯有兩部，不過坐地起價賣$2338

元朗都係

天水圍豐澤有現貨

銀座

整部比老豆用

有無人知，訂機同walkin，送既野有無分別？

哈哈哈

X2

機已攞 好彩訂咗 個sales話加晒價

X3

2088？有冇野送？

摸上手其實似flagship

明明2088公價，班sales狗自己食嗰幾百？

我去嗰間話仲有4部賣街客

邊間

西洋菜街M記隔離 要落地牢嗰間

有人直播開箱

部機鈴聲開到100
再配合埋呢首

大聲到耳都聾

同感

允許唔到權限

低階android都冇貨要訂係咪近年奇觀

應該會入手

已經入手，好順，外型幾旗艦

正價應該係幾多?

2088

性價比高又靚仔 呢個價好過買小米華為啦

見到呢部都已經好心動
我怕我忍唔到到Nokia 9出

屌 但老母好似想要3叔機多

老母用c9算啦

想問下用唔用到 play store

用到

唔該巴打

有無巴打貴幾貴都照買 定等大水原價買

唔係急用電話就無必要食炒價啦
最快應該下星期就有第二批貨到

打過去問左百老匯同豐澤都話無曬貨

心思思想買，用緊部垃圾windows phone
雖然有部iPod touch 頂住，但始終拎兩部機唔方便

等四月中先買

黃金組口

用緊iPhone SE都好想轉.
Nokia 情義結

百記 2208

Csl今日派貨

個UI仲順過自己部V10
原生係唔同d

唔知mk仲有冇，心思思想出咗先

雖然cpu 癈，但會買黎做雙修，冇nfc 真係一個遺憾

老百入手

邊間？walkin？

last one, yes walk in

but 2238, with screen protection and case, depends on you la worth or not

部野聽歌音質如何 喇叭好似唔錯 但3.5mm呢？

之前訂左，中午收到豐澤電話可以去拎機

有貨貴少少冇所謂

5.5仲唔夠大？😨

百記入手，咁都搏到

雙喇叭 + Dolby atmos唔撚講得笑

對我嚟講，大聲唔拆就得，踩單車聽歌用

有少少拆

唔扭太大冇問題

你買咗機？
有冇圖睇下

啱啱喺東港城百記walk-in成交，$2238
佢話係最後一部現貨

攪到周圍都好似有 "last one"

呢部嘢用mon 貼同case直頭侮辱左nokia

等大貨番先入手

我都覺
但我會用夠14日先裸跑，大吉利是講句有乜問題要換機，而部機因為花咗而無得換就柒

真係好撚好j

去對面間衛訊比訂左300蚊訂
原價 2088
送MON貼 同 套

新機用住先啦，遲啲慢慢裸機都未遲

如果有NFC 應該衝咗

個人使用習慣啦
之前部zf3 deluxe就算有nfc都係長關，只係開過一次check八達通
俾錢買嘢就用八達通卡同tap & go卡，基本無受有冇nfc影響

原生Android 真系無得輸，btw有無巴打發現聽歌突然會窒一窒咁？系咪正常？

部機玩左半個幾鐘已經好辣手
要reboot先順返

玩咩今辣手?

請留意佢個名，認住佢
呢條友轉抹黑nokia

嘩嗨~巴打住印度皇宮一定唔係普通人。

你件Nokia打手又有資格話人

題外話
呢條友係高登打手，林早洩隻狗嚟

你影到你部機未啊 巴打

弱智仔

機呢？

求其揾個背景姐，住印度皇宮仲洗用nokia？

老鼠 我連續開住幾個鐘都唔覺暖，你唔係連nokia都要買老翻下話

我都唔熱
佢係唔係本身個人虧，所以渣乜都覺得熱

電量長氣過部v10

V10

條屍仲喺屋企

點set通知欄見到電量percentage

見到條片真係J死人

how to change keyboard

唔知有冇

好唔就手

download google粵語輸入法
有單手模式同香港字

有冇筆劃

wanna use back Miles Leung keyboard, don't know how to change

problem solved 屌原來出左 keyboard之後要上面掃落黎先有得簡

通常長撳space bar都有

感覺條友屈nokia 6發熱就好似屈個盲嘅偷睇國家機密咁

有

最多少少暖 話辣手又誇咗d

佢話熱到要reboot

android由2.3已經可以換自定keyboard wor

用開cedime,部部機一set完就完全一樣的輸入法

誇張到

有無話四月幾先大水

有無用家可比較下其他機同nokia6用3.5mm聽歌如何

主題色有無得轉 隻藍色硬係怪怪地睇落唔舒服

有無拍紋解鎖

430你想幾食電

nokia 6 tips

螢幕擷取畫面 同時按住電源鍵和降低音量鍵

追蹤數據使用量 點選設定 > 數據用量 停止數據漫遊 點選設定 > 流動網絡，然後將數據漫遊設定為關閉。

將應用程式移動至記憶卡 點選設定 > 應用程式，點選應用程式名稱，然後點選儲存空間 > 移至 SD 卡。 用指紋保護您的手機 點選設定 > 安全性 > 指紋。點選繼續以 確認您要新增指紋。

實體相機快門鍵 手機沒有專屬的實體相機快門鍵，但可以利用音量鍵 (不論上調或下調鍵) 充當。

電池完全耗盡 如果電池已完全耗盡，可能需要 2 – 3 分鐘開始充電

維修我的 Nokia 6 智能手機 香港 諾基亞品牌手機授權維修中心 – 電訊首科有限公司 地址：九龍旺角西洋菜南街銀城廣場 10 樓 05 – 06 室 營業時間：星期一至星期六 11:00 – 20:00, 星期日及公眾假期休息 電話：8118 1717 (只限於查詢維修進度)

電量有冇%

電量%可以開㗎

方法係係正常畫面，首先要拉個setting 嘅menu 落嚟，個menu右上角有個齒輪icon,長㩒佢幾秒就會開咗System UI tuner, 再㩒入去就有選項可以長開電池%

頭先去wilson摸過下， 好實淨 如果spec 唔係咁差真係好吸引 部6始終都有啲慢

thanks

長㩒冇反應

試多幾次又得

係咪有得walk in買啦？

好多都要加200

唯有等佢回落返先買

唔該晒扑錯窿巴打
冇電量睇真係好唔方便

lm

引下你哋先

沙田衛訊有冇機睇下玩下？

香港有Google , 班大陸閪要用國際版

請問點樣刪除單一個通話紀錄？ 長按或者左撥右撥都冇選項

心諗用s430 都熱係咩世界

IPS mon 快極有譜﹙iPad Mon 都係咁上下，二來佢s430 , 同Windows Phone 年代一樣挑戰性能下限﹚

換過粒u 賣貴2000蚊都得

Nokia 7/8/9，你放心，家下用粒S430 都有得炒，佢出7/8/9唔會平﹙出啦，我會俾錢架﹚

好有興趣

傾電話果陣漏音漏到仆街
冇防雜音係差d

到時應該有得同LG罪大鬥下

又係你啊

陳生又係你呀

佢呢部個手感, 一體成型其他廠真係尾燈都見唔到, ( 佢係個MON 同個殼個種貼合係體現返當年N9 / Lumia 800 / 920 的手感 )

似係HMD 班維京人試下富士康能唔能夠體現到NOKIA 當年的工業水準

試過用黎睇YOUTUBE , OK 的, 但未試真

影相如何?
利申,: 用左4年LG Gpro無穿無爛 不過得10Gb 點都要換

飛航模式過左一晚無左10%係咪太多? 但前淨係跌左2%
check翻usage 3% screen 1% idle 1% Android system 點解會咁? 關唔關我開左system UI tuner事?

比屋企人用
買nokia 6 定zenfone 3 好

N6 比佢地感受番當年回憶

一摸手就驚訝一部低階機嘅手感造工可以咁唔錯 因為家陣大部份都係塑膠機身

你係咪有app 搞到部機sleep唔到

成部機造工扎實，一體感極重

屌你假到咁咪撚昆人買垃圾啦

又係你啊，過街老鼠

block 撚左佢算啦 哂9氣

呢啲要追住佢屌 屌都人人都知係過街老鼠先得

唔緊要啦
撚狗當推post

agger

可以點睇？

...

比apple訓練左咁耐，應該唔多唔少都升左級，可以比HMD訓練一下

機已到手

屌米同一價錢除左相機好過nokia 6,好似都冇優勢了

睇咗jerryrigeverything條片

Nokia 6 影

不過要佢出返Lumia 800 隻藍色都好難。

都未必。﹙用開Lumia 950XL )

佢啲片係必睇
nokia 6喺好硬淨

屎米相機好撚差喎

呢條撚樣ShameSung狗嚟 成個post得佢係度係咁吠又話熱又話乜柒，係咪俾部碌柒炸到弱智？ 三叔可唔可以有啲高質啲嘅打手？

咁事實n6個相機唔得

2千蚊budget phone 算係咁

我用緊覺得OK
比較過zf3，有啲位zf3爆哂光，但nokia 6個光線控制都好好
清晰度就大家差唔多，但到暗位或低光時就多雜訊
始終光圈唔算大，再加上無ois
但絕對贏紅米呢類垃圾

查實影相撳完掣到真係影到果一下點解會有delay?
雖然話係入門CPU
無理由2016年出嘅CPU影張相都會慢成咁架喎

見佢好用力屈都唔覺有事,佢段插機片見到入面兩塊鋼?板真係唔驚你會屈/坐爆部機
其他垃圾機俾佢用手俾少少力已經見到明顯彎曲

我諗係個相機app未穩定，唔太關粒u事
其實一部android電話順唔順，唔係關哂粒u事㗎

最初我都諗係軟件問題
但係呢部嘅賣點係Pure Android麻
Pure Android搭高通U真係理解唔到點解會咁

中間塊金屬板仲要用19粒螺絲固定住
感覺好穩陣

講故唔好駁故

你隻過街老鼠死唔斷氣
shamesung打手真係低賤

個相機app係hmd/nokia開發，好多嘢都未算穩定
如果pure到好似pixel咁，佢應該會用google相機呢個apps
我估佢唔用google相機係留返一手俾日後旗艦機做啲差異化而用

過街老鼠，你好

老鼠比蛇食

夜拍都真係一般

冇NFC 不了

$2088 唔通同Lumia 920個堆旗艦鬥咩

昨日豐澤入左部俾阿媽用，手感好，moon有Lumia 種曲面。原生Android 係輕巧，不過套icon唔靚。 二千蚊真心覺得抵，同價位其他廠無得揮。等出旗艦，不過我用慣lumia所以膠機都無緊要，最緊要色靚。

邊度有貨

係衛訊玩過部機 好LAG喎

咪玩啦，淨係用googlemap都順過我部v10

知唔知有冇原生app killer

應該冇

三天王多功掣
拉到頂果粒clear all掣算唔算
不過background同service野應該kill唔到

我淨係左右掃個桌面咋...都LAGLAG地 關唔關個動態wallpaper事

動態wallpaper
旗艦都lag啦

普通背景冇事

係咪衛訊

係呀 但我掃其他機無事喎 感覺上我部5X仲順過佢

係床上玩電話覺得下面返回同recent app嗰兩個制太光，有冇得搞搞？

德福衛訊嗰部好多廢老玩，仲要部機好熱，但係我買咗用咗幾日都冇問題，咁你慢慢信部demo嘅表現

衛信d demo機有時會好多垃圾app 又set埋d動態wallpaper

不過咁講，5X順過佢有咩問題

論cpu速度s808仲慢過s430
5x gpu用adreno 418；nokia 6用adreno 505
5x 2GB ram；nokia 6 4GB ram
單睇硬件同跑分，5x係輸nokia 6
喺大家都係pure android嘅情況下，5x係邊個部份係順過nokia 6，我唔太肯定。

好多謝你

808 勁過430
但係808兩粒大核一過熱就會熄左佢cool down 所以都係無用
S430雖然無808勁 但穩定過808

其實我都係講返我係胃迅試demo機個情況 無意踩底nokia 大家唔洗咁激動,可能真係比班廢中玩到慢左

唔該哂你先
咁係我柒咗啦

又唔使咁 我都係好奇搵吓

傻啦
邊會激動，只係大家傾下會唔會有其他可能啫
咁佢s430比較其他機點都係輸蝕嘅啦
但我唔認同會好似係某啲人咁講係lag到用唔到，同埋熱到reboot呢類咁奇怪嘅情況

其實都有一隻鼠姐

好簡單，叫啲人出返一兩段片咪得，不過youtube都有開箱片

百記托價2238

見到豐澤正價，可以揾下有無貨

今日返工乘機玩過吓
唯一要挑剔係對焦唔算太快

相機影得慢同好易out focus

衛訊訂左 聽日拎機

事實開 Game 會慢 二千蚊差唔多啦

利 睇過片

有冇好app killer介紹

IPS MON 問題

星期六粉嶺入，果時話最後一部，預星二三再有貨。可落訂

真心唔關IPS mon事，而係胃信部部機都裝哂啲濕鳩動態wallpaper，日日夜夜咁開，唔lag都變lag

等nokia 8 supreme,港版6冇nfc

喺豐澤之前預訂

成功入手左, 但係我根據之前有巴打問過post 電量%個步驟都做唔到既

幫佢重新開機一下

試多幾次耐啲會有，我開頭都fail

冇用
開極都lag
粒u有問題

鼠鼠仔俱樂部=shamesung打手，過街老鼠
冇機喺手扮用家

wtf , kwai fong 豐澤 話訂要兩個禮拜先有

你好叻啊

Nokia 6 慢就係慢， 無端端話其他人係打手
又話因為ips mon, 仲夠膽話同小米差唔多 小米平一半係用緊買6系u, 貴少少係8系， 呢部nokia6 除左nokia 呢個牌子之外， 真係值$2000 咩

係啦係啦繼續屈啦
我係S記打手咁你咪係N記打手？

post咗你部機出嚟未呀？？？？

慢同lag 兩個概念來
快U配lag 的os vs 慢U 配順的os

呢個真

on hand咗成個星期都覺邊度慢，你部機特別啲？你要買垃圾屌米係你嘅事，唔好扮野踩低人再捧啲大陸機

on9又擺大陸機出黎
日日攞硬件性價比打j
d硬件勁呀 出到黎軟件垃圾咪都係屎
你自己用撚飽佢

咁即係老鼠你承應自己之前講啲野係假架啦

大窩口豐澤都無貨，早知訂喇

香港個部咩型號?
我部台版係TA-1003

過街老鼠

支那打手***打手互相扯貓尾

上面有人話屌米同價錢冇優勢我先拎出嚟講， 而家貴屌米1k, 想佢同spec 都有錯？

港版一樣

行貨

死開啦大陸機，冇人想知呀

試多幾次就得

同都*** sony lg呢類大廠比啦
同屎米比托柒咩
嗱屎米仔，比多幾個目標你賺錢，htc部u play 用mtk p10就賣$3498
sony部xa1 用mtk p20同720p mon就 $2498
兩部都貴過nokia 6同你嘅屎米
論價格優勢，呢兩部仲差過nokia 6，仲唔快啲過去做嘢

講到明上面有人講起先 , 而且我用既係iphone 7plus

而且如果有人叫其他人買低階an機, 唔理邊個牌子我都一定會叫人唔好買

咁撚陰質嘅你
自己用iphone就叫人睇屎米
同wp班寶藥黨有乜分別

我冇叫人買屎米wor

我只係想nokia 出部用6系/8系u 嘅機

追8系冇乜意思，易過熱，一熱又降頻慢番，有pure android用4/6系都夠，高通年年都話8系有咩改善，最後咪又係食電過熱

s808燒底版苦主，上fb都死機

所以我轉左Iphone
而且835連***都要霸住黎出, 唔會差得去邊

唔爆炸都偷笑

不用分得那麼細
大家也是大陸機

又要仆出嚟柒喇？

notification個聲量有冇得再tune細聲的？ sytem最細都好大聲

想入手了 邊度唔洗食炒價

豐澤，但要訂，下禮拜尾有貨

食咗炒價
壞機等唔切

係喎，真係好慢喎，唔知點解用8系嘅U嘅小米5用起上黎仲慢過4系嘅nokia 6

衛訊，都要訂，下星期一4月7號有貨
利申：訂咗兩部

sorry係10號

任何OS無裝垃圾野自然快
支那機跟黎就一大堆垃圾同DDos木馬，唔慢就有鬼

nokia 好似話會monthly update?
留名等睇7.1.1 同埋依家雙卡得4G+2G
要dual sim既留意返 而nokia話會更新解決

上星期訂，啱啱到手

大聲唔緊要
最斃大聲得黎拆
個喇叭低級野

2000銀畀套bose你好冇？
過街老鼠，你部機呢？

hi

用左成個禮拜
除左個mon接觸麻麻 有時禁唔到
其他都ok
利申少玩game

去左mk 百記玩部demo 個touch差得好離譜
想swipe去第2頁都唔得 部機有問題都擺出黎？

個mon直頭係世界級
成撚日接觸不良
打速成撳post地獄級

咁你仲玩，你都揸左成個禮拜，做咩唔退

你部機呢

三叔打手

Show Blocked User - 🐭鼠鼠仔俱樂部

ON9仔有樣睇

自己得一部機
點影比你睇呀

三星打手真係特別弱智

對鏡影囉

因住佢同你講屋企冇鏡

試玩左部機 上手感覺真係好實淨 但影相要save成秒真係接受唔到

幫佢諗埋喇

冇鏡、冇相機、冇舊電話（Trade in咗/ 太撚廢爛咗/ 壞咗）

okay?

老鼠仔唔識搵朋友幫手影？
定喺你連朋友都無？

撚鼠咁撚

繼早前網上出現 Nokia Zeiss 雙鏡頭手機的草圖後，近日網上流傳了 Nokia 9 的完整規格，除了 2,200 萬拍攝像素 Zeiss 雙鏡頭相機外，還有 S835 處理器、5.5 吋 QHD OLED 屏幕、64GB 或 128GB ROM 配 6GB RAM、3,800mAh 電池、IP68 防塵防水、指紋感應器、虹膜掃描，以及首次在智能手機登場的「OZO Audio」音效技術。

Nokia 的「OZO Audio」技術是一款高級空間音效技術，具備 3D 收錄及播放能力，能透過 4 個或以上的麥克風達至 3D 音效，大大增加臨場感。

等睇nokia 9有埋OZO vr 360相機功能，將前鏡雙鏡廣角鏡加後鏡雙鏡廣角鏡同步拍攝

個ozo有乜特別

實天價，咁多功能

影相質素如何?
睇上面對比小米5條片, 好似小米影相好d

on gull mouse

同攝影台隻黑白貓一樣on 99

台版 跟機

香港買嘅水貨？

夠光嘅話 唔係 nokia 6 細節好啲咩

我覺得麻麻，我成日out focus

點解要買台版
個spec仲差過港版

港版內置有冇play store???

有啊

咁係用家問題 定 電話問題 整到對唔準

利申無機
但佢講d野無腦都知打手

打手老細睇到唔該炒隻老鼠尤魚，廢撚到

對焦確實麻麻

我估六千蚊以上

walk-in係咪都唔會有

3310呢？

6唔買住，等旗艦

繼續屈啦諾狗

部機係廢
我都係有果句講果句

依篇文幾有趣

今個禮拜頭walk in 都無貨，要訂

demo
我down過mario試機冇呢個問題

又係過街老鼠嗰啲無機嘅打手

唔係講笑
玩2d hame都疾

睇嚟你公司見你太柒，所以派多個伙記幫你手喎

因為炸唔爛Nokia 6，所以懷恨在心

想問下 如果想熄mon 係咪一定按右手邊粒制?

有冇apps 可以 一按就熄mon 但unlock 個時係可以用指紋unlock?

我試過down 個一個apps,

雖然係一按就熄左個mon

但再開個時, 無得就咁用指紋開, 一定要用入passcode / 晝圖形先解鎖返

sor for 1999

冒住自爆嘅危險拍咗段片
但唔知咁係唔係叫lag?

btw 段片用pixel c拍，個像素唔係好高

隻game 有得較效果同解像度 所以其實唔夠順可以自己調返低

都係
但呢隻game個要求都幾高，nokia 6都叫做玩到啦

2000 蚊呢個級數仲想點
拎d旗艦機黎比d 三星垃圾

乜野定律丫，阿媽係女人

不如攞1000蚊嘅三星機出黎同nokia 6比下

跟機個耳筒質素如何?

衰過鴨記貨
拆聲
自己買算啦

想借問聲玩日版puzzle & dragon會唔會lag?

二千蚊機 跟機耳機唔好期望d乜

玩mario 都lag
你諗諗

唔會

鼠鼠仔俱樂部呢個三叔打手死全家

因為我住係台灣

我就拍咗片證明部機唔lag啦
你呢？

鬼知咩
btw台版賣價同香港差唔多，但個spec再弱啲

行開啦

過街老鼠
屌極都唔願走

手機鏡頭壞左
要買新機留名

可唔可以唔好再quote隻鼠
block鳩左追post都好辛苦

好事呀，幫手推post

係啊
幫手推post

但係隻鼠嘅娛樂性極高
每次入嚟都係想睇下隻鼠9噏d乜

利申冇機

老鼠仔驚唔驚會無咗份工
你做打手真係廢到

我入來志在八掛吓
而家變咗追住睇佢柒

ZenFone 3 max s430 都唔會 lag
nokia 6 表現應該好少少

等8仔

我阿媽插爆部機
個mon上下都暗
個喇叭差
接藍芽既音質差

聽日落去衛訊問有無得換

J死我

nokia 9

咩叫上下都暗？影嚟睇下

有大貨返未？

快d出啦

n9加pure android如果唔天價嘅話其他廠都幾難搞，你見nokia 6呢啲低價機都有打手搞事就知

幾靚仔
市面上除左 Sony
好多機都圓角 機身又曲面
design得好柒

唔知係咪原生安撞

無理由n6係pure an，n9唔係嘅

點解7同8都係660而唔索性一部625一倍660

藍牙音質，只要行到aptx，6000蚊機同2000蚊機根本冇分別，2000蚊藍牙耳機同200蚊就真係有分別

宜家我部機死左相機
唔想換邊部好

忍夠安撞非原生啲垃圾app
但原生安撞又無咩選擇
pixel好撚貴
moto z play 個樣好撚柒
n6又行430

因為有傳660係用625既14nm去做652
再換GPU(?)
所以耗電同625差唔多
不過660好似未正式發表
一切都係未知數

老老實實
對於唔打機既用家黎講
6系列已經夠用
反而耗電先係問題
雖然835已經去到10nm

睇到毛管動

有d廠自家apps都好用
如電話錄音，moto display等等

如果Nokia 加番wp 果Glance screen, Gestures功能就一流

冇咗doubletap開mon好唔慣

FYI 626=625超
653=652超
鳩通真係為咗中階機而死閹爛閹谷835
做壞6系招牌同自己個名
分分鐘835又伏u就

年年鳩通都吹到s8系係改善耗電同高效能
但事實上年年都係倒屎電同發熱到仆街
反而6系就好用好多

正解，跟本旗艦用落好多伏過中階機

係少 app 需要高效能姐
啲人5 6 千 都係用 WhatsApp FB
你有長期需要高效能嘅工作 就唔會覺得8系哂氣

你玩高效能佢又過熱降頻

820唔會過熱降頻

上7.0會過熱 自己去 HTC post 睇

巴打問點樣 落6.0

想問問用緊nokia 6嘅巴打
你哋share wifi會唔會自動斷咗？
我部會不間斷自己斷咗，佢係自動關咗個熱點

咁係 htc 問題定 粒 u 問題

高通8 棘殺 只有652 625 效能 食電 比較正常 因獨市 已壟斷

有冇人可以幫我試試
如果係我部機有問題就襯最後星期二去換機

去 wifi 睇 setting

睇過
無set過其他嘢，但都係咁

解鎖位同bar個位

咁唔係正常阿

照計4春s430係咪快過雙春s801?
宜家用緊雙春s801
但唔玩機所以諗緊呢部

做乜鳩

屌你

貼 Google search 白色版面 睇下啦

算啦 聽日都拎去問問

有咩聽日再報告

不過個喇叭真係廢撚到連我老母都接受唔到

自推
pish

s801>s430

屌

第一日用smart phone

雙喇叭+ Dolby atmos都廢

條友真係第一日用smart phone 咁喎
第一次見人咁撚蠢

弱智

粒U唔掂喎

S800/801/805 正常少少，S808/810 真係部部都死﹙Lumia 950/950XL 因為Windows 細食好少少﹚，S820/821 又正常返，S835 持觀望態度。

俾張全白來看看？

我真係笑到...救命

805用家都仲覺得部機唔失禮
等緊Nokia 中階或旗艦機

係咪一直用開2.3.7呀

難怪個個入嚟話nokia6有咩問題，原來個個用開3310

Nokia6咪係中階機囉…

s4 系列u 自動列入 低階
中階要 s6 系列 u

笑死

係個ui 特登加左shadow 容易睇白色字/icon 囉
傻仔

or 張圖係甘黑

正解

咁想請問巴打，我而家用緊***note3，剩係玩【逐鹿三國】1隻game，***note3都玩到既game，係咪照道理nokia6都應該好順呢？

玩到但未必好順 可能係開 menu 要等嘅時間會耐左
其他應該差唔多
7.0 嘅關係可能會係簡單工作表現得流暢啲

老人家睇片 微信group check多 可能勁多動畫圖load多 頂唔頂得順呢

揾 demo 試下
我相信 播gif網絡重要過粒u

有冇d咩網黎test 去衛訊試

成個禮拜冇入嚟呢個po
做乜多咗咁多好笑嘢

有貨未

( Show Blocked User - Kuon.Yuu )

笑到肚痛

可以裸跑了

老鼠走左去邊

畀人炒咗？

我等佢推post架

可能死咗返去高登

4月3號係衛訊訂咗貨，本來話10號有貨，而家10號冇貨之餘仲剛剛收到短訊：

(補充11/4發岀之短訊) 由於Nokia 廠方供貨延誤，導致我們未能於12/4交貨予閣下，我們深感抱歉。是次事件源於廠方初期給予我們的資訊與現時交貨的時間有重大出入，根據廠方最新消息，最快的送貨期為4月底，然而預計此批貨亦未必能夠滿足所有已訂機的客戶。當此批貨到達 衛訊後，我們將會按客人預訂先後次序以短訊通知閣下到分店取貨，屆時會額外加送流動充乙個以表心意。另外，如閣下選擇不再輪候，歡迎閣下蒞臨分店辦理退回訂金手續，或請致電客戶服務熱線82028699 查詢。若有貨期更新消息，我們會適時以短信通知閣下。不便之處，望祈見諒。

連Nokia 自己都估唔撚到可以咁好賣

通常得韓國機先睇重香港市場
google microsoft or asus 供貨俾香港都唔多甚至冇
nokia應該都係慣左唔著重 香港市場

不如話nokia hk班底係佢地
兼計漏情懷&信心因素

如果唔重視，個spec就係台灣呓

老豆有性趣 今日經過胃信問 佢都話訂貨都未夠比
問佢幾時有佢都答我唔到
見到百記 門口見到貴兩舊但冇入去問

其實啲產能係唔係比曬apple

通常都係預少左姐 又唔係得佢一間廠可以組裝

唔覺得其他代工廠會咁好手工

應該係預少左，仲要留部分生產線做Nokia 5 6 3310

Nokia 3

網上話出左7.1.1 ota

未有喎

update嘅野靜觀其變

原來得大陸版有

最主要係5同6一樣殻

好似5係膠6係金屬……

好似係，可能成本問題

百記貴兩舊一樣要訂，我等胃信好過

nokia 8 同nokia 9設計圖流出
兩部機似乎都會用無邊框設計
左邊係nokia 8會係16：9
右邊係nokia 9會係18:9

8背面嗰幾個窿有乜特別

我估頭兩個係雙鏡
第三個係Zeiss logo/鐳射對焦
第四個係雙色led

唔好怪我用 iPhone
Single piece of aluminium

無邊框好正！

利：用緊日水窄邊機

岩岩去apm間百老匯問
話四星期後先有貨

9個指模擺背脊?

不過想睇7多啲，唔想換咁大部

根本nokia派得好少貨

所以照食咗炒價喺百記入，早買早享受，唔洗等個半至兩個月

原來而家都未有得賣啊?
諗住個post開左成個月，而家應該點都有得賣

講真s430真係吹大左
買得真係fans
期待下部勁作

如果出高通6/8系列就入手

625都收貨

有冇巴打知而家仲有冇貨
唔想山長水遠出到去話冇貨

用過未

你咁講佢情何以堪

訂都未有貨

s430 表現係差
但係日常用途夠用有突

我老豆部機仲係行緊s400,日常用都夠用有突

咪又係上fb用whatsapp，除非當超級電腦用姐

係
所以而家smartphone效能過剩，受惠嘅係中階低階機
以前中階低階機通常係ram或rom唔夠，用家體驗先至差
而家就ram同rom都夠，最大分別只剩番cpu同相機
如果對cpu同相機無乜要求，真係中階低階機都夠用有突

對我黎講都係一般 打機唔夠順
其他好滿意 會買俾老母用
自己等下部
老豆*** fans

屌佢老味，我6號訂咗，佢話兩個禮拜有貨，點知宜家又話要月尾，有無咁撚受歡迎

效能過剩。。。
笑左sor
冇能力整高階機都唔好搵個咁柒既借口吖

人地話家陣電話效能過剩
上網56k已經足夠
講故唔好駁故
因住比諾記打手咬

好耐無見你啦
你知唔知我哋好擔心你啊！
下次潛之前留個遺言先嘛

Nokia 6 係咪得CSL / 1010 / sunmobile 先有VoLTE?
二千蚊好似玩得過

用緊csl有

過街老鼠仲以為你冚家剷㖭

sun mobile都有

老鼠我好掛住你，你唔入黎推post我真係唔知點算

老鼠仔冇咗你少好多歡樂呀

以為佢比人炒咗

有NFC就買

買屌米6定Nokia好

係香港人就唔應該買大陸機

大家也是蚛蟈人，不必分那麼細
其實我係想買5.2”以下嘅機，又未定性唔想轉iPhone住

收皮啦

前日向荃灣喂訊試機
碌左兩碌 開下相機 都有少少lag...

係咪比人試得多先咁？佢地話五月中先有貨

RIP

係，我自己on hand嗰部順好多

有冇提及過換電要幾多錢

唔知5月中買會唔會有現貨

幫佢部機reset一次

有冇人知點解部機唔識自動off screen? setting set左都唔得 有時充電會熱關唔關事? 同埋今日見到個鏡頭有有啲蒸氣唔通入水所以搞到咁?!
唔知係咪個screen唔識off 訓教無開wifi過左一晚都無左十幾%

非打手 一定係用家問題 我部部機都係咁唉
係咪無得搞又拎去整?!

reset 過部機未
雙清試下

部部機既意思係你用其他an機都咁？？

factory reset?
咩係雙清?

我係用乜機都好易壞唉 無用架啦 我又裸跑又唔會好小心用 (個moon己經花左)
人廢用乜機都廢

同埋我試左熄機充電 佢又識自動off screen架喎

頭先自動reboot卡左係nokia logo
等左一陣先夾硬開返
嚇撚死
btw已經自動reboot左幾次

google double wipe / 雙清 有教
雙清包埋 factory reset
開機唔識 熄芒應該幾哂電

430都值得討論？

咁你入嚟把撚

驗查左settings 先啦
設定 - 顯示 set 左幾耐之後休眠？
設定 - 開發者選項 - 保持開啟 係唔係開左？
最後，唔熄Mon 果陣係咪開緊app？有啲app 開左會唔熄Mon

會唔會塊mon貼遮左個sensor

如果宜家想食炒入一部 邊間可靠啲

呢條友on9 開，唔使理佢

我都覺待機耗電唔係好穩定
我就裝咗呢隻慳電app，暫時都幾好

唔該曬咁多位巴打
我乜都無搞過佢又突然識自動熄moon LOL
但係好似仲唔識有notification嗰緊自動on screen (定係本身唔會自動on架?)

thx let me try try

開發者係咩？

百記應該ok

應該係得百記呢間大鋪可以做到咁仆街
故意屯貨賣炒價
胃訊訂機都要五月先有

鬼叫得佢攞到貨

咁佢有時有其他優惠嘅又
有仆街 又有唔仆街嘅地方
不過衛訊買感覺好啲 好似專做電話咁 不過有時啲信用卡食唔中折扣

係佢抬價冇人買
跟住坐現貨搵水魚

我就係29號買嘅水魚

有人根據之前流出嘅nokia 9草圖整咗張ff相同ff片

樓下間百記都無貨
都係要五月中先有

幾正喎

越幾級挑戰galaxy s8 vs nokia 6
平均速度一定係s8贏，玩game都係s8贏
但開apps同整體流暢度真係唔係差好遠
有D apps仲要只係一秒差距[sosad
]

三星 touchwiz 眾所周知垃圾
無論spec點靚 軟件都係廢

N6用咩U S8用咩U
如果食S8個SPEC，有得挑iPhone機

如果430已經差咁小，用660嗰兩部有埋靚鏡頭應該幾正喎

430 vs 835

唔好引班i狗入嚟

iphone個SSD IO好撚快,而家未有android機追到

touchwiz呢d垃圾先要快U大RAM去推啫,pure android中階U 3GB ram已經好夠用

其實Android 用UFS 好撚快
好多時Android load 野都快過iPhone

只不過兩邊對「快」既理解唔同，iphone 盡力阻止跌fps，寧願background task 做慢啲
Stock Android 當背景有重大既野load 緊果陣，係唔介意跳fps

complier vs interpreter
各有優劣

好似仲大部過nokia6

冇實體鍵

背機鏡面會好似iphone4
好似返返幾年前咁

差一秒其實已經差好遠
只不過用家體驗影響唔大
如果係要讀取資料果啲 game
coc 之類 就會慢更多

開game明顯load得慢啲，玩緊就冇lag

慢就預咗
但呢個比較就係俾大家睇，再自己考慮下到底值唔值俾5k-6k去買一部淨係上fb youtube whatsapp嘅旗艦
如果淨係做呢幾樣嘢，真係一般中階同低階都夠做有突
當然，會打機同對影相有要求嘅，買旗艦固然會爽好多啦

g4都算係 sell 影相，不過我只會用平淡黎形容佢
我成日手痕搵返啲陳年wtsapp記錄 ，希望s430唔會 lag 得太緊要 唔會 lag 死開唔到啲圖咁樣

點會lag死啊
其實呢類偏見喺邊度傳嚟

個wtsapp gp 有千幾張圖，g4都要好耐先開到出嚟
唔知係 app 問題定機問題

應該係io慢

app 寫得差加用家習慣問題…
成千張相，電腦開都會lag啦…

睇情況囉 果一千張 都係手機入面咪會快
係伺服器果面 又要 load 縮圖 又要 dl 真圖
係會慢啲

有無巴打試過係水到用部機

唔想試
有咩事想買番都冇貨

幾時先有大貨返

到到都話5月中

唔係行s430已經狗衝左

其實呢張圖岩唔岩

照咁睇S430都只係贏S4 pro一級
我用nexus4都唔覺有咩問題, 唔係mon壞同唔夠rom都唔會年半前換G4
nokia6仲要4gb ram 應該夠用吧

之前諗住moto maxx (805)轉moto z play (625)
但同預計一樣冇升級所以冇轉
諗住之後換Nokia 8/9

nokia 6定紅米note4x高配好

垃圾大陸機收皮

老實講，打算買比老豆，佢用緊紅米note,如買返紅米比佢就唔洗重頭學，六十幾歲老人家了

係孝仔就唔好買大陸機

有錢我唔洗煩啦

兩千大把非大陸機啦，唔洗搵冇錢做藉口嘅
Asus zf 3 zf 3 max 二千內
nokia 6 加多幾百炒價
sony xperia x performance 二千尾
HTC desire 10 pro 二千尾頭

其實Sony Xperia X performance
舊電會唔會去得好快？ 得2700mAH

要續航力 就要揀 s625 u 嘅機
ZenFone 3
不過睇你用法囉
nokia 6 淨係 WhatsApp 上網 呢啲簡單工作 就唔會話唔夠電嘅

x performance 用s820 u 應該倒水
你揾啲 sot/ battery life test 睇睇啦

請問你地用咩mon貼同機殼呢?

機身裸跑
mon貼咗全mon軟貼

sony htc唔考慮，太貴，嗰一千蚊差價夠我喺兩年後換機
目前我淨係考慮nokia同小米，考慮小米主要係因為學習成本，你未教過老人或者電腦白痴用機你唔明
nokia就唔洗講，品質保證，應該用三四年都仲得，但要從頭學過點用，我係比較擔心呢點

Sony xperia xa Ultra同nokia
大家點睇?

仲有zf3 max
大家點排
最近要換機

CA ultra我勸你唔好諗
total 16GB 可用9GB左右
更新埋Google apps 同 Sony apps得返6-7GB
你裝多幾個app就爆機

要硬度nokia
要大電zf3 max
sony mtk u 狗都唔要

你不如同位老人家落衛信試下實機先啦

之前又用過zf2
zf3max同nokia6真係好難
zf3max好似又冇快充
但係又平好多
nokia6就耐用D
個電好似都唔差

係喎冇諗到個容量

忍唔住要黎話下你

你明知學習成本係咩黎，點解仲考慮小米呢
Nokia明明係純種android 喎

zf3max 4100mah
nokia 3000mah
講漏左
nokia可防身

只係因為用開就想比佢繼續用，我少樣野煩
話說衣家訂6係唔係要6月先有貨

朋友衛信太子24號訂5月頭有

個rom應該nokia寫得好啲

nokia 行pure
asus 寫room

唔好意思冇追post想問下，我4月4係豐澤落訂到而家都話未有貨算唔算正常?

全世界冇貨
早買早享受

我都後悔冇優先預訂
諗住送俾老母而家卡數都找埋仲未有機用

而家好冇落訂
佢話唔知幾多貨
可能四月可能五月先有貨

到而家都仲未買到機

上個禮拜訂都話要5月中要有

巴打去邊訂

衛信

邊度有現貨

肥花

二手

只開盒CHECK機

same here

都係大鋪好......

未買機嘅可以等等
銀白色就快到貨

之後賣幾部又全線無貨食炒價

s660有冇話幾時發佈?等緊nokia7/8

S430同S800效能差唔差得多
用緊G pro2想轉機
定係等Nokia 8

系統順
最多輸硬件

屌，4月頭訂，仲未有貨
有冇巴打諗著退錢

大貨五月中先有，你早訂都係等

等埋啦，唔差在

nokia8未知之數

已經用緊Nokia 6 好撚順

已經用左兩個星期

1個月

巴打肯定？

是咪要4月尾就會有貨？ 等咗好撚耐，部垃圾紅米就來變磚啦屌

[quote]唔好意思冇追post想問下，我4月4係豐澤落訂到而家都話未有貨算唔算正常 巴打邊間訂？ 我6號先垃圾豐澤訂，宜家都未有電話打過來話有得拎

3號訂都未有

等到2046，有無人知點解無貨? 真係多人買定玩野，抽起d貨。

我估幾個原因
1.大陸需求極大，次次一返貨就秒殺哂，搞到台灣同香港嘅貨又俾咁啲大陸
2.零售商估唔到香港需求咁大，一開始各大鋪都一直抱觀望態度去賣機，始終nokia以前臨收皮前都係俾人恥笑，再加上呢幾年nokia舊客都轉會*** lg sony，大鋪唔太有信心佢哋會買返nokia。所以，一開始入貨唔多，好多都係訂一部入一部咁，而百老呢間傳統大哥就入得多啲。大鋪入貨唔到，但需求原來依然強勁，所以臨時臨緊去call貨，但大陸同台灣都係求緊貨，歐美又準備開賣嘅情況下，搞到香港大鋪根本每次攞貨都係攞到好少，搞到一拖再拖。
3.新iphone開始量產，富智康好多生產線分咗去iphone線
4. 鳩估nokia 8 nokia 9開始量產，分薄nokia 6生產線

今日喺沙田衛訊訂
好似話後日有銀色貨到
黑色都喺五月中

沙田新城市
因為要用渣打卡局住訂豐澤

見其他人咁講，我自己用緊洗乜理佢幾時有貨

係咪真㗎
個sale仲話唔可以轉

頭先打去鋪問，話應該係今個月尾翻貨，但Nokia 個邊未有消息。叫我一係等，一係退錢。我知道我係個間鋪排第二個，應該繼續等落去

加油

佢都喺話落咗訂就無得轉色

個鋁合金殼產能會唔會好低
佢講到咁大工程咁多工序咁
質素同iphone7比如何
話說6000系鋁合金其實係最易加工, 硬度普通

工序吹嘅啫
但手感唔錯同好硬淨

銀白好撚靚
有D衝動想俾部黑老母，自己買銀白

去啦，唔好有遺憾

小弟會用殼，因為太薄好難揸

係咪即係會有銀機賣街唔洗訂
想買部後備

唔洗訂嘅話我真係屌出聲

我鳩估先
大陸京東銀白色keep住有貨，仲要即日訂即日攞
所以銀白應該都幾多貨派俾香港，如果唔想等黑等到五月中嘅，可以試試買銀白

訂咗黑

銀白有現貨嘅話退黑機訂唔得？

屌

是咪應該退款再即刻買銀白色

你邊間訂？
胃訊應該可以退

可以咩?個sale明明話唔可以

push

豐x ，打電話問過話可以退，不過唔肯定銀白色會有貨

銀色版天線係敗筆位

咩色都得 最緊要有貨

聽日落百記問下先，出部銀白畀老豆

百記唔抄貴幾百

貴兩舊早你地個幾月有得用

無貴你哋兩舊同你一樣用咗兩個月

便兩舊 排隊等候

慢慢等
我入多部銀白

認真
銀白係咪有現貨？有嘅真係想收工去買

用家們 係咪到依家都仲未有7.1.1更新?
nokia說好的更新

未有更新，但聽聞中國出左更新？

做乜？

百記，wilson都話未番貨，邊個放流料

部機係咪無遙控
無得係酒樓轉台/熄電視

荃灣衛訊剛剛(11點9左右)打黎可以攞機喎!

銀色喎

唔寫推出日期

D線可能留左去做3310?
其實市場需求係有，但係再拖實有人退訂買其他

剛剛打去凶宅問 (九龍灣
兩隻色都唔知幾時有

我去埋九龍灣門市問都話冇

3310好似係越南造，再者膠殼非智能電話同 n6都應該唔係同一條 line 造啦

今朝銀白入手
4月頭胃信訂黑6
琴晚打黎叫今日拎機，sales重話有銀白出
即刻話轉銀白，sales話先到先得
今朝個個都轉銀白

有個港女開左部黑先話轉銀白
明明睇住我同個阿叔開銀白機

啲舖又話冇

邊間買？

好撚靚

屌你老母幾時先有貨呀
訂左咁閪耐到依家都仲未有
明知咁撚多人訂就快手啲出多啲貨啦屌你老母

walkin冇得買，銀色都係畀訂咗嗰啲

訂咗？

間間講法都唔同

太子衛訊
4頭訂有得拎
問轉白色會唔會有
佢答白色要再訂

白色好撚正 炒價照入

個電量百分比點開

荃灣南豐都係

頭先收到凶宅電話有得拎機

巴打幾時訂

4月4

頂，我早你一日係大鍋口訂都未有call

我都打電話追左佢4 次，可能佢嫌我煩

算，聽日打去問
我凈係係佢同我講果個攞機日子打去問過一次，條友已經同我講如果等唔切可以退 我心諗鳩知你無貨咩，明明你同我講呢日一定有，我梗係打黎問你啦，真係

想買部黎打機係咪好ON9

打咩機先

real racing冇問題

普通啦

打機刷首抽

一黑一白，一部比老豆一部比老母，黑白雙煞，正呀喂

搭單問，Nokia 6 打FGO順唔順？

屯門wilson 今日訂要5月尾先有貨......

琴晚九點call我拎機，宜家用緊，暫時都好滿意[

銀白開心使用中
除左有d刮手都ok
7日後除套撕貼裸跑

普通

屌，啱啱打問，佢話有貨返，但要排次序，頂

FGO繁體出左？

邊度訂同幾時訂

6號係九龍灣 德福 凶宅

4月13號訂，今日終於都拎到

4月21號訂
下午去問要銀色會唔快啲
佢話都未有，總之有貨就會sms通知
但來貨好少。只係清到四月頭，中訂果啲

跟住五點就有sms 通知 拎左部黑色

巴打邊間訂？

鑽石山csl

部機點樣set顯示電量

今日21點終於攞左～
4點有通知但無發現電話響過

幾時訂同邊間訂

6號定7號訂
九龍灣凶宅
攞個時仲有另一個係度攞

今日問左百老匯
訂要6月中先拎到機

奧海城
唔訂啦等個幾月

長㩒設定掣，等佢變到圖入面咁

得左了

國際版係咪無左濾藍光模式？

用左一個月同跌過落地都$1700

差電係1.5A定2A?

好似係2A

點解我整左但上面條bar都顯示唔到%??

今日行過元朗衞訊佢已經變成5月中先有貨

之前係幾時先有貨

今日都五月啦

屌你老母講左咁多頁一張圖都無

撳到圖片模式, 見到32張圖

而家係黑色仲未有
但銀白有貨??

佢做乜撚

盲人上連登

之前講4月尾

青衣衛訊冇銀白

nokia影完相即禁睇係咪要loading？...

你係咪block 9曬人一張圖都睇唔到

等一秒左右

setting > 系統使用者介面調諧器

香港版係咪仲未有更新，我見我部野仲係7.0.0, 但國際版中國版都升晒新7.1.2.

等~

豐澤幾時有貨

而家訂，好似要到五月中

而家都五月啦
四月到而家既觀察，應該點都唔會多過三星期

華為係垃圾
個個買完都話後悔

華為前排先比人捉到用cheap memory ship, 同一個model 有三個唔個既io speed

nexus 6轉呢部係downgrade喎
除非壞機唔係就唔好啦
影相我覺得部部都差唔多
認真影就一定要大sensor相機

我都係downgrade用, 都係LG受害者.
睇計分慢過V10, 但用落唔覺慢.
尤其google相關程式更加快過之前個部.

但影相真心特別差, 感光幾差. 記錄用OK, 十分清楚, 但要靚就唔駛諗.
另外一個問題唔肯定台定電話, 我用CSL簡唔中出面show 3G, 但按入去又show 4G.

電量極夠用, 今朝到而家用左8粒鐘, 其中一個鐘係咁上網睇野, 但仲有81%.

較番4g
如果都唔得 咁應該係機問題

Thx, 試下先.
暫試用左兩日真係無用低階機感覺.
當然用得呢D機都唔預打機, 無試過唔知, 原生系統無無謂野擋住版面.
咩都即按即開, 電又好夠用.

係影相唔足光下好差, 暫無其他缺點.

我都係v10轉n6，電量差好遠，又唔覺慢

搭單問下，玩im@s開高清3D順唔順

我18號訂貨依家部電話已經用唔到落去

衛訊
4月22日訂
5月頭話有

你而家有

點解可以咁耐都冇貨

無咩特別死都唔會再用8係CPU, 搵自己笨柒.
不過nokia用4系真係有郤步, 最後CSL上台有特價就試下又估唔到咁得.
成日就完左都仲有76%

有我影左相上黎啦

點解要係衛訊訂
有野送? 定屋企樓下就有分店

CSL 要簽咩約先有得平三舊水
果時我買部勁既就係想長用, 諗住幾年後都唔會太差
點知lg
如果部nokia真係襟用, 都唔知幾年後會點

你哋比幾多分

幾多分滿分先

訂左先見到旁邊有CSL
太子衛訊

0至10分

衛訊有咩問題

8

好奇問下
我都有諗過專登去 睇下會唔會快啲有
結果係樓下csl訂係正確既

訂機only

我俾9
因為之前學research話通常唔睇10分

唔好玩啦
805勁過430
雖然805係32-bit
但有咩缺點？
話哂都32-bit皇者

805同625差唔多lv
比較運算能力805>625
但625慳電過805

430衰過625

係俾到盡Nokia 咪贏n6 1gb ram
但N6 pure Android喎

等Nokia 8啦
好似用660

Nexus 唔係pure android 係乜

幫老母買左，換左佢部紅米note
Nokia6 真係pure android，反襯出我部OP3T已經有好多額外功能
唔打機，滿意系統既流暢度
呢個年代就算係低階Spec，部機順都係理所當然，
疾就係ROM/app 寫得唔好

屎米過資料真係好撚麻煩，乜柒都同步唔上Google 既

咁快有貨

４月頭訂
可惜轉唔到銀白色

4月頭訂,瘋狂推遲到月尾先有,最後要左銀色

btw,用左幾日,發現以下問題,有冇巴打知道點解決?

1. 關閉按鍵燈既方法?(唔想熄燈玩機時仲瘋狂2秒又開又熄)
2. 有冇設定功能權限apps download? 部機冇內建電子郵件,檔案管理等等,連鬧鐘想set自己既音樂都唔得...仲有好多未發現,總之比set野感覺samsung lg既機麻煩
3. 一開波時set左電話號碼save係gmail account之後,完成轉唔返去save去sim咭到.

屌，10號胃信訂而家都未有

1. 無
2. pure android係唔會有呢堆垃圾，有就唔係叫pure android
3. 唔知，但唔係好明既然已經sync去Google id，點解仲要放落sim card咁多餘叫落後

2. 設定 - 應用程式 - 權限
設定 - 音效 - 預設鬧鐘鈴聲
電子郵件可以用gmail app，可以新增gmail 以外既電郵，例如Hotmail, yahoo, office365
檔案管理play store 有好多第三方軟件好好用，例如Solid Explorer, File Commander, OI File Manager。用第三方app 既好處係佢哋裝係咩機都一樣咁用，零學習成本
3. 呢個年代就咪鬼用sim 卡save 聯絡人啦，一個名配得一個電話係玩死自己

其實我仲想講,陸版有文件管理,又有得熄左個按鍵燈~
港版做乜閹左架?
仲以為港版係on top再加個play store~

我都以為係同大陸版差唔多，因為香港版第一次開機果陣係preloaded 殘體中文加正體中文

下次更新有返掛

nokia將更新快做賣點
等睇幾時先有更新

你班友機都未有，搞更新有咩用

不要再講了.jpg

仲未收到電話
呢幾日已經成日mon 住部電話

日日mon住個Po

今日問過衛訊佢話五月批貨要月尾先有喎

係咪真㗎

我聽日出去問下先

10號訂機的我今日已經收到電話

想問點解有whatsapp呀ig通知呀都唔會自動著moon? 但係snapchat通知又會自動著 有冇得係setting到搞搞定係佢跌過落地壞左

有冇手足試過，當部N6已經插咗3.5mm耳筒，但係啲聲照舊只係電話個哪叭度發出(耳筒收音機/Mp3/講電話都冇聲) ，要重新啟動先得？

即係1個月内，我4月2訂，同月28號先有。

正常都係re boot 試左先

佢個SPEAKER本身有問題

軟件問題 中bug

試試reboot
再唔係reset

好耐冇見

又係你啊老鼠

要開第二個post了

講買機等機都講到1001
btw 諗定叫乜名

Nokia 6 (2) 之nokia扮iphone賣斷貨

係咪唔會出高階機？

傳聞6月或7月發佈

聲大大無貨賣

男人的浪漫(2)之Nokia 6到貨未啊仆街

貨or老母

我問返黎既消息係四月批貨剩係派到四月頭訂果批
即係四月中尾訂既都要等五月尾批貨
五月先訂既隨時要六月批貨

同埋我見百老匯賣2238
之前係咪2088+200?

Post2